[I/A] PES MOBILE 2020-21 討論帖 (278) 人類總要犯重複的錯誤

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

8月13號後不再更新球員狀態

2021 pes

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
井
啤

On99

下次提提我

我T9唔太入到波但路明入到仆街

Lm

你試下用佢做key sin

t9 唔啱你用
遣散啦

Realman 繼續單箭科蘭

科蘭應該要配433

當佢廢明奴咁用

史摩寧嚴防

比波係真係好靚

姐係點

我解放唔到佢

各位，點樣用斷線方式令比賽為無效，而唔係我輸

笑死，講野語氣一模一樣都話唔係，打下機都要吹水呃人。你估個個都岸九架咩

$$$

Sorry law
Show u 1CF forlan ?

其實都好明顯下

點睇科蘭都係legend 版廢奴

射門版古華特

what

he chur u玩果下

專精玩家
牛：碧咸
高登：路明
吉：t9
巴神：巴神
上蛇：pukki
武力：不詳
團長：韋拉
黃前：Fabinho

Yes

我想quit group 屌 打機都要chur 翻工咩

巴神識閪玩巴神咩出隊紅色魔鬼隊比人屠就叻

？？

佢以前喺度都係咁

Me 係綠木

做咩

On9 我想p 自然會問 洗你tag 鳩我

Me is 雲巴

又tag又一場姐

傻仔都知菊花個account 成3皮野
買果個on9
賣果個仲on9

圍住佢踢 進攻用佢做目標 造機會比佢1on1 咁

金恩沙基

個網渣就咪搞人啦

邊到值錢 最多咪千靚蚊

有無圖 唔明

唔明

啤巴無入
係咪想要圖

好多巴打都係group 可幫cap我依家真係把幾火

遮名Ok

yes
無入
啤巴死守連登

其實我燥都唔係因為佢bin c
係佢真係當我on9 冇電都講得出
吉你明唔明

Why

me2

u cap la

其實佢根本就想比人認得

要扮就唔會咁

佢d笑話當全世界岸九都得，可能買個ac然後鬼上身，但我唔係佢牙

菊花依條友就最自卑小學雞 幾廿歲人仲輸唔起咁
pin

c覺失調你唔明架啦

我要苦練T9

苦練李華度好過 腳腳7注

佢chur 到我咩mood 都無撚曬

屌

十年冇用韋拉
我應該係麥巴比
高登認證

我灰底麥巴比

怒炒洩憤

me three

@武力
Go？
一場姐

唔洗燥佢係咁
Btw佢一定打唔贏你

菊花令大家上水

牛絲： 咸爺，LKK

啤巴呢？

我聽日就quit gp 屌麻煩友

Ok any one happy forlan 1cf

4312

Ok son

好Lag
Again？

go
原來今日未開過game

佢唔配對我d 3後衛

son

你隻包皮真係勁
成條魚咁捉唔住 一有失誤即輸一粒
我包皮玩到好弱智

Go

頂唔緊 好煩

頭先嗰場唔計
Again 啦

朴智星

你廢

團長隻包皮有外掛屌 快過d外賣仔

唔打都要覆19幾句慘到

菊花係real man就上嚟血洗連登

100%中田

@上條
拿 唔係得我咁講

雙腿好似摩打 扭波踢波頂瓜瓜

其實都係我同佢對話 無其他人

我願意用朗尼加10個白波出戰

不過上條都話得你啱

lm

人地話冇ac, cd rom牙，唔好出現啦

奧燒轉戰tg

如果唔係頭鎚唔入就大炒你果隻?

收ac返嚟有幾難

你地係咪太耐未見過pukki 搭灰底包皮

特登入tg追翻po, 盲嘅都知係佢啦

同埋我249先新入po 既 佢鬼識我咩

原來你就係菊花，

Me呢

其實菊花幾好啊 做乜個個bully佢

科蘭正前打唔到90分鐘

菊花=明教
太勁要圍攻

打AMF 撞唔趺 傳波BUG級識轉彎

聽日你代我打

Amf 咁易用

CF難到仆晒街

hi

勁咩喺我正ac嘅紅底下

因為我有傳統英式防守

唔通有人mon po

有無人試過腳板底俾蚊咬

again?

有仲要張被係咁磨。痕到hihi

腳腳7注 角球必入

武力巴真好

成人台有片

想洗u

go?

不了

yes 玩正常先？

無品狗

啤巴好似係最先無視菊花第一人黎

ok go

No la me first
Time to watch signal Wong

啤巴反菊第一人

go

我對佢幾好打，係對住啲控球遊戲會令個人係咁施壓

Anyone pvp 終於返完個intern

Link

今日有馬子妮咬佢唇

Ok show u Forlan 1CF

925184028

叫親啤巴go都唔go,抽曬d紅底都冇用武之地

我玩返嗰時你又唔同我玩

聽日show u pukki x 灰底包皮 x 打老虎

Chat左幾日，見左兩次面，今日終於呃到佢上房，條件係：promise her won't do anything naughty

咁記得佢話做嘢攰，咪題議幫佢按摩下囉，佢話好，咁我坐係佢後面按佢膊

忍唔住一啖錫左佢耳珠，佢已經high到合埋眼深呼吸，咁我唔客氣大車佢，佢條脷識轉彎

按下對波，g級，了下lin，佢已經話: Baby I can't ... I want to give in, 咁大家就連除帶扯剝光豬，黑lin，生過係咁上下，佢條白色喱屎底底濕到可以渣出水，我有潔癖，我將條底掛上去冷氣機等吹乾。

我俾佢一手拉低，男上女下就入左，估唔到咁窄，詳程唔講了，唔係我開post既目的，有巴打想知我先再講。但真係好好feel，我屌過咁多條女，多數死魚，今次終於知道咩叫真正既造愛。

邊車邊插令我好快到頂，我問佢：can I cum inside?

佢答：no....problem.....

咁我即刻射，射左好多下，我諗有成個湯碗咁多，好無試過咁hi

但佢即刻好驚咁望住我：did you cum inside me?

我抖緊大氣話： you said no problem!

佢話：I said NO! problem will come!!

我心一驚，但可以點？同佢講邊有咁易中，叫佢拿拿聲沖涼，沖返哂d精出黎啦

臨走佢仲問我駛唔駛夾返房錢，佢應該係好人來的

我諗住消失架喇，但賓賓message 我，話佢個朋友﹙仲正過佢，好大波﹚叫我搵事後丸佢食喎

咁我就即刻上 xxxxx 論壇搵班食開賓賓既師兄求救啦，話哂果度係我今次行動既啟蒙地。佢地竟然叫我負責任喎，所以先黎問各位巴打求救

而家好煩呀，雖然我想中出即飛，但好衰仔咁，我又唔捨得內射既機會，唉，早知唔玩bxxxx app啦，佢仲住我附近添。

巴打們點睇？

Added

Accepted go唔好炒me

Go 10vs 11

Show blocked user 石井

對你地咪好

潮文黎？

好激 拉tie 再錫加咬

唔防守
佢入場一定認真到仆街咁防
贏左就瘋狂cap圖 得閒bin下

所以我推

你估好似我咁好人咩

go球會?

wait 5mins, build mc sin

幾時show me your serious mode

港女 ptgf 3500 2粒鐘 仲要包接送
賓賓 5000 做家務 夜晚仲服侍埋master
係人都識揀啦

vVD

點解守唔到你角

角bug冇得守

科籣正前隱形喎

點開

@牛
個個都咁講科蘭

Go? Me唔係菊花

c 細c 0.5cm 長度

Me play england

乜鳩

蘭用到仆晒街

769117830

國家隊我要砌喎 等一陣
925184028

Any team 都ok 唔使夾硬切

劃個細 c
個劃既長度 0.5cm

Add左 咁用我平時個隊

Gooooo

個波就會超大力飛出去

有冇實賓女上條片
冇，我睇signal wong

用角bug 劃法交換link

武力巴真壞

牛咁重口

wai巴呢

wt happened

唔知 我9up

None of your business

恭喜高登劍又中1001
頭先返工好忙 唔得閒祝賀

你第二球菊花跑online玩法黎既

一陣打電腦試下

三劍俠見字請回覆

巴神=回傳9
pin

早

都係阿路啱用啲

有碧咸要長傳 不過平時係猜波 唔係長傳狗

Tmr

😀

唔好誣衊菊花

yes
你用5用番尋日隊曼聯
4 2 2 2 個隊

Fk u

覺唔覺得傳控好on9 好似巴神咁長傳就入波仲易玩

啱啱放工 屌老母

不過點都係你勁 國家隊都贏我full team

跑online

馬子妮緊身

中過he greenwood一次伏，半場邊路爆到人禁區

追post啦

go show me ur power

見到假菊花於tg group復活

奧燒巴承讓

你係本書個主角達太安

頭先我都係比greedwood爆塵都冇得食

登劍

我幾時變長傳
好唔fair

荷蘭叻

吃din未

ok go隊波仲係度
被你復仇

即是乜

真菊花一定會上黎血洗連登

唔好意思呀

我係app台大仲馬

玩下姐 冇所謂刷完牙玩場full team?

你有無睇啊反黑路人甲

圖

我玩場全叻盡 我full team 拆左

五分鐘左右 一陣叫你

哇高登踩上tg

Cap

江湖上準備有一場腥風血雨大戰

有冇link入去食下花生先

又大戰

又無品

上次好似我 巴神 最愛三個搧風點火 有冇記錯

易到

負6絕殺到
路明空晒都唔中龍
go 轉data trytry

Dllm唔是我黎

菊花tg 回話了

入去食花生先

咁一定係巴神

Tg個高登不是我

屌牙

上幾集有下收完紙條塞落條波那度仲痴線

咁退gp了

慘

係欠單

lv1既防線
unbelievable

tg個菊花都話自己唔係菊花

同wai巴play play sin later night

蘇金寶嗰球好靚

今晚唔打住 食下花生先 聽晚再p

屌 真係唔係我

我都係

我都覺

巴劍你tg乜名-.-

law啲走位

眼訓了

去L左邊

玩場國家隊？跟住瞓

Weak

去超市買菜

ok tmr play

香港高登^^ new name

Tg果個你來?-.-

不是高登

一生突然間唔見人

屌奶星原來假登劍 on99走群了

唔係和好下話@真高登

有冇人try try 我forlan

冇add你-.-

好似你開lag左

720 283 398

easy la
go try try t9

果下不得了

u open lor

不如我幫佢收落個胸到

here

睇完大波賓賓

做咩黎左香港

佢老細又話日本人

rating period on9

Waiii 巴屌晒鬼

我想知菊點應

Wt 0.0

Any one go?

好撚串喎高登

U guys 應該學me得閒睇書

Dllm 3劍調撚轉左個名
吉扮菊花 仲要轉撚埋Icon 笑撚到仆街

渣男 大陸用語
批鬥你

台灣

today not smooth

屌 武力一早用左巴神個名

Why u變左長傳狗

係吉黎？

利申：未玩過

有無人玩下

痴線，me幾下小禁區都唔洗失
me第一場wifi好d？

唔係喎 好似堅菊
好撚迷

系統波

Go tg see

想塞其他野落條那度

Lf2

唔係我 我走左了

he 渣渣

69

Baby Don’t know why ~

有咩？

eary la，本身幾下等收皮
中左派路ma
都係收反t9先
go

牙朗

渣架c7 last果下

壞到呢

咁都唔中龍
go

Last full power

ok let me c

屌曬你地老母

笑4
負6傑c

知禾厲害未
Owen

Owen打龍啦

好撚頭痛

last俾u hapi下
u owen越位王

Owen勁過t9

三劍俠在嗎

笑到me

無岀t9
怕太屈

u路明打邊咩玩法

正箭頭太多人

見到都煩 你點諗

Talking

渣ga，熟左u新打法無事啦
傳中王唔傳中

係
好煩惱
雙前la

心亂如麻
掛住屋企人 但係事業都係一個考慮因素 愛情又係
屌@那星

交返u比吉吉

唔想咁易

holand lag

醒下啦 你哪有女

渣架weak

左手定右手？

如果淨係我場外咁睇 家人始終比較重要 同埋你條女點的 係咪值得同佢長久 不過你重要係你自己想典

Y not both

立即認真討論

左右開弓

起雙飛

U are quite right
係條女面前：女重要
係家人面前：家人重要
人好賤的

醒了 原來係啱啱做保安訓著左發夢

But can u strike a balance in between the

go holland ma

呢啲情況就不如問下自己究竟想去定留 如果真係明白你應該會體諒到你覺得同條女有冇未來

岩岩睇完只可說人不可貌相

拍左就七年

Not that easy yip cfu

Diu me weak tmr night ok man?

高登狗係tg扮我

之前見過有post 十年話散就散如果佢值得同你一世 你覺得佢真係對的人 咁真係要為佢考慮多d

同me差不多
以前未穩定就有時真係好難揀
不過穩定左唔係應該好易做決定

屌你咪又係扮我

可恥

你去英國識定佢跟埋你去

ok la 學友

前者啦

u 結婚未

Sry bro 聽日唔好潛水啊

你又知？

你個username 係@lordbalotelli

咁你又知係我？

如果佢係跟埋你去真係值得結婚咁痴心 或者你可以返黎 不過promise佢你之後點

一生請我去飲未

條友username扮我

有無講d乜

你啲語氣

想有多d私人空間

u咪掛住同菊花挽

想請u飲7喜

咁辛勤工作 儲多個錢啦 認真既 用岳母岳母錢你估好爽咩 遲下大把說話你聽

我會避戰

學友有啲經驗

佢想結婚 仲要佢父母肯出錢 其實真係一份肯定 就咁睇似乎係幾好 不過你老親又係有道理 你條女想係英國結婚之後再定埋居?

U can never do it

肯岀一半買樓應該知u對個女幾好同對u有信心啦
係睇u自己點揀姐

談不上咩經驗 靠自己始終係最有實力

如果係好人就唔會比人渣春袋 不過如果閪人就麻煩

屌 你講野咁似我

不過係真係 如果靠自己就最好

我諗如果岳父母主動提岀應該好d呱
又唔係求佢地夾

當然唔希望係後者 but anyway自己有翻一定既bargaining power

pes po有愛
吉 武力 一生 最愛 四大偉人

u copy dog

反而你屋企人咁睇u

三劍俠共患難

人地老豆老母見u有潛力落定訂先
不過男人後生既話想遲下結好正常

一句到尾 人生只有一次 坦白問下自己內心想點之後做決定 唔好比自己後悔就ok

武某此舉乃路見不平 拔刀相助

佢老豆老母主動提出?性格如何?

你乃諸葛孔明

首選係你自己點諗先 再唔係嘅話遲三兩年先take action 相信係俾自己一個目標同緩衝期

我乃西門慶

到左呢個階段就會有呢d煩惱

財大氣粗 me窮撚 不過靚仔

覺得巴神值得有更好的

有道理 原來係家人岀口術

ok me武松

財大氣粗似乎係見個女admire you之後直接比$u搞掂算?咁你靠自己 唔洗做佢隻狗

通常有條件果面都上把位架啦

同意 自己掌握決策權 u will hv a much bigger say

巴神應該tum到岳父岳母
財大氣粗都無叫個女睇定d

把持不住 諸位劍客 武某告遲

如果佢哋唔係好柔和嘅人 就唔好靠佢地了 以後你春袋實比人渣住 除非佢哋信得過 不過肯比一半即係信你/條女開綠燈

good night 聽日華山見

如果條女未到趕嫁年齡對方又有呢個offer 應該無伏呱
同埋話岀一半唔係岀晒都想俾反d尊嚴既

有道理 不過如果可以當然係靠自己最好 唔洗睇人面色 欠人人情

呢個當然

巴神潛到

吉吉我地play one than sleep ma

啱啱食完野返屋企

咁撚樣都要比人入三球 好撚野pes

幾下順腳空晒，打u呢team me 勝之不武
good night 吉吉

weak la
u hapi with gut gut

唔撚想再打 明明冇犯錯輸撚到咁

Mark 撚實係條友隔離都可以hi唔到粒波 哇我著撚左 屌你老母臭閪系統

系統波姐
幾下t9由拎到起腳隔離都無人

系統ball慘

唔關事 我太撚on9

潛水一陣 匆念

不要，早知唔同u打
聽日好反黎

兩隻中堅夾撚住一隻 一比波就摩西分紅海比人入easy

習慣了

潛幾個鐘好啦

我相信佢會唔捨得你

Hi bro

期待大更新

幾日冇睇tg gp 傳奇菊花做咩提我個名

不是菊花果個係牛？

我伊巴

仆街巴神扮完我未

樓上條撚樣火力全開咁鑽 點算

鑽返佢菊花

On99 有個有錢既外父外母=有VVD ，牙朗

完全瞓唔到 哭咗

條女冇錢=拎住麥龜，連迪路夫

C朗拍蘇咬

痴線，你唔使瞓？

Dllm我都想訓 9點比樓上鑽醒

發現一個唔隨波逐流嘅4312玩法

點樣

Anyone p?

開窗大叫鑽完末啊
利申同層痴線婆經常咁做

遠射刷角

如果佢好撚大隻點算

Play 5 play

你有冇腹肌先？

有一舊

夠做了

ok go?

等一陣先

我憑本事鑽窿 有本事就黎投訴我囉

鑽得好撚嗨

Go得

裝修定痴線佬

有無人go

失敗

Both

Again?

你唔夜晚上嚟p ge

你唔瞓了？

條痴線佬仲鑽緊

夜晚無乜人so我

個肥仔啱啱換竟然無體

食飯先

放棄瞓了？

瞓條春咩

會否猝死 今晚咪無得pvp

咁大膽 今晚幫你公告天下

根本訓唔到仲要唔只一個鑽 佢地幾撚嗨

Go？

去條女到訓

隻t9貢勁

走位係好撚勁
但佢呢場起碼miss左3球單刀

阿祖玩4312無入過波

阿祖玩4312廢到仆街

仲黎唔黎

重點係啲要hold一hold/跣腳嘅用唔到e.g rooney阿祖，其實雲巴都算

Ok,last

今晚彈珠食老虎上嚟p 要即刻應戰
Pin this

我覺得雲巴好好用 我出T9路明入唔到波
雲巴做接駁位好撚勁 射波又差唔多全game最勁

Who’s he

咁激動

我實幫你 我好樂於助人

Ok help u happy
Show u bug lv forlan cmf

Add me
032545997

你嚇親人 forlan 白痴仔嚟

Ho lag

U lag
你個wifi可以掉得

屌@那星
咁都要輸

巴神2.0??

Fiftycents wifi

暗黑兵法

電鑽佬鑽完之後 你恰一陣啦 廢事你猝死

冇咁易我早起仲精神

Who go

放假？

Me need work

Yesssss

放假都無覺瞓

go one

要多謝樓上條撚樣

Ok go

被屠

Invite me u r free hk or Manchester?

我隻T9得唔得

有冇試過 t9 + 路明

比你科蘭射死

佢唔會棄用雲巴

科蘭得左喇

今晚要挑戰下

科蘭第6場friendly 終於入第2球

其實想問下打pvp係咪儘量唔好長傳 見你地成日話咩長傳狗

憑自己本事長傳

適當時候就要 有長有短 對手先難捉你路

any

我覺得2隻功撞左啱啱個場雲巴都出左好多靚波
不過轉頭試埋路明T9

咁你正選用 t9 定路明

咪又係屈紅底，我只服自己同菊花

腳腳7注 角球bug

而場仲慘烈 第四球你隻B7拉到咁邊空哂

睇狀態出 其實我中意用T9多d 但佢逆足太廢 同埋把握力冇咁好 但我覺得T9走位都勁路明幾多下 同埋我未刷熟練度

憑自己實力斬

Ok 我新手 同你p

召集pes文化部 整本pes詞典

bug級
角球bug
暗改
撞唔跌
傳波識轉彎
腳腳7注
巴神（回傳）

db7 正確用法
成場波飛行時間：90分鐘

憑自己實力

課金的意義就是屈紅底

show me red card

比我思考15分鐘

Pes 密碼：4312

Go one之後訓陣

佢真新的，唔好用4312

論文
最愛發佈的各人物背景

返緊工啊7頭 個個似你唔洗撈咩

應該係提子教練
佢4123一樣屈

Go 034000329

又鑽咁快放完飯？

你差我個人物背景

我高級工程人員 唔洗出手

我屌那星 正當想訓多陣 上條撚樣即刻開工

你好友爆友喎ching

長崎武力，不詳

人哋啱啱放飯

返緊office陣間用wifi同你玩

唔好刪我fd

鳩刪左幾個 太耐無打既

睇錯上面條撚樣

一定有我

那星鑽緊牆

屌我打少左隻字

想當年
我地三個好似係隊友

上面條撚樣
上條條撚樣

係，第一次盃賽

Diu,話說個盃點，我都唔記得咗有盃

上完條撚樣

好想睇返爆丸，以前返學追到火嗰隻變身就無睇了

老屎忽90後

幾年輕的我你呢啲八十後

牛go未

WFH 行緊街

唔係隻龍 應該輸左

me too
so sad 我仲諗住試科蘭

渣嫁

比佢抄

@高登 瞓了？

可能走咗上去投訴
而家俾人鑽緊菊花

吹佢唔撚漲的 閂埋門 準時收工放工的話

門口無裝修紙另計

有預感五點會上水

瞓死左了

Forlan curve ball world classs

Smalling 防死佢

研究到兩大球壇毒瘤組合：
Totti x forlan

一定係阿祖加摩連

好耐冇見過胡cfu

炒咗件4312 紅底狗走場

最近佢深夜上水
除左琴日

佢作息時間同我差唔多

Hi

hi rooney

？

回來連登吧 不要浪跡tg

對啊

毒瘤組合

兩大倉底

一早起床清新開朗

究竟tg邊個先係你地

你估下

你係球王balotelli

底褲充滿精液痕跡
爽！

點解你咁on9有紅底T9唔用用金底

我可是第一代屈人紅卡
現在已出家
法號:智障

條on9改左名

下？

上？

其實全紅底同全金底都係差唔多

...

死朗尼

唔同啦,有邊個擋到我4213左giggs 右beckham 中雲巴

tg我沒入

Show me
我細帳玩全金底 都覺得好屈

@ling

我覺得我用呢4個紅底上1400 好好了,唔似啲全紅玩家

話之上到2000咪又係一個月貨仔

哥雅巴一開口每次都語出驚人

Tg 屌柒菊花未？

你同菊花打末

曬九氣啦，儍九，九也不吊

好mean

費時你哂精神去到1388點知第二曰reset

我唔同d 低過1400既柒頭菊打

想睇

咁重火藥味

你點知的

今晚pukki重奪兵器榜第一位

新三;巴神,高,武力
1400分

Chur 9 me me 就偏唔打

你自己可代替我

4312害我跌了

我又唔覺得佢特別勁

改做4傻 fit晒

新三x 個x點打的

巨？

yes

三多數配個儍字

On9

on9=侈
dllm

Anyone?

問過依家3巨頭未你大膽謀朝篡位

4213 bug陣
細哨 巴神 費高
pukki
威廉卡華奴 狼隊防中
5件粉皮

老弱殘兵

聽到都bug

尊重啦 菊花2.0

go？
dont sm me

未升巴塞 bxxxxxx 升完可以用黎頂巴神

Can’t sm u
Go

巴夫維治 銀波？

用拜仁全勝

braithwaite bug級

大家24歲未 返緊咩工

長和系李嘉誠退休兩年，其24歲孫女李思德（Michelle），7月獲委任加入李嘉誠基金會，出任董事。

於1996年出生，屬90後的李思德近年已陸續加入家族事業，己知的包括在慈山寺、家族兩間離岸公司、李氏家族旗下私營地產公司兆豐地產，擔任董事。

again？

到底有錢人係咪really 長命啲

你今日狀態唔太好

高登身邊有無90後做緊私人公司既董事

屠完人仲要串人

窮人咁長命有咩用
睇醫生都無錢

Ok go
你不如唔好出個2雙豆腐雙箭

92好似同正常人70咁一樣

我轉身好似轉到走火入魔咁

你一直狀態唔太好

我有 倫敦金董事

好喜歡他

搵唔搵佢好

搵

大學生揾份洗碗都唔易

\

感謝放水

冇串即刻輸番場

兩警遭起底日收300通電話 5人涉電話滋擾被捕

送頭師

No放水真係攻唔入

我都想有

原來有電話滋擾罪

你 vieira 放中場感覺點？
我覺得佢好似廢咗好多，放返 dmf 勁啲

係你想靠迪比亞路神來之筆唔太實際

搵佢做乜

最多遲啲夾下雲巴睇下會唔會好啲
但唔想放棄佢

用巴迪高bug級平飛波撞射

防守型咁 有時會插到最前點 韋拉 列卡特 利維特
咁放唔錯

食飯

巴迪高有冇勁過

你想玩迪比亞路 4123應該好d

你好有經驗？

我玩好勁

我玩多排先
真係唔得就會浪子回頭

Again?我都玩下迪比亞路先

小學已經識約人食麥記
算唔算？

pes思想家？

ok
等我兩分鐘，執下先

又幾勁

（😊）

睇過

今晚

托度

我諗正選都係 t9 + 雲算
如果對面多空位先放迪比

T9走位勁路明好多 但把握力又差好多
我都係睇邊隻狀態好上邊隻

路明 dribbling 好好多，破密集應該勁啲
對面多空位咪放返俾 t9 跑

路明T9唔得 雲巴作用雖然唔明顯 但又的確取代唔到

係
傳得射得 + hold 到波嘅前鋒好罕見

依家抽咩都無17版抽勁野開心

Jan Koll儿

等下星期legend box draw

mo gp

me 2

聽日有消息出咩

啱心水就刷 or 788

我試過好多配路明 始終雲巴最勁

傳緊出呢d

Who try me Bayern

聽日 download埋update 先知
國米legend應該唔出啦

No

好 11點等你

Go齊紅底拜仁

得兩隻冇，慳番了

不浪漫是罪名？

沒有花 這巴狗被破壞嗎

秒

有冇互含過?

有 大概一齊咗一年先試過 起初放入口諗咗一陣 覺得好怕羞好尷尬 到對方幫返我 覺得好涼浸浸 少少痕 會想縮開 不過都幾舒服

古仔amf幾勁 again?

家姐阿妹知 佢哋會祝福我 有晚同我講 細佬 你開心就足夠 男同女都唔重要 冇嘢緊要得過你幸福快樂 個晚我喊咗 爹哋媽咪就見過我同男朋友喺房kiss 但好反對

希望幸福一直都在 唯一擔心我走咗 日常生活有邊個會照顧佢 做完當刻會鬆同有個窿 但係隔日就緊返 我哋住得太遠 平均1個月做1-2次 變鬆嘅情況唔常見

為何不跑動是件壞事情

Gogo

屌男男

警二代涉露械稱被誘招認 誤信對方「大家都係自己人，我一定會幫你」

下年紅底美斯好似宣布左唔出

冇正常h 漫？

🤔

咩女

(24歲)李澤鉅女兒李思德 據報出任李嘉誠基金會董事

食唔落

死窮𨶙

睇緊細so點溝女

佢哋一齊之後，細So租咗studio做見面地方，十次見面有七次扑嘢，之後因為加租，所以冇續租，跟住每次都喺車上見面，返電台前去獅子山郊野公園，甚至扑嘢都喺車上進行。

阿B中了HPV，曾質問細So，他發短訊向阿B認錯。

「I’m so sorry b, That’s 傳染了你，I love you.」並承認跟阿B一齊前的1年，曾與另一個女仔發生性行為。

wtf is 細so

cc台d人揾緊邊個係阿B

有冇人打場

now go?

go cfu

sor9 now go?

齒齦顫音到底點發，我唔係滋滋聲就兩額發聲（奇怪點解會發到

有冇人發到

認真

八卦野關cctai能事

可能攞晒啲錢俾條女醫病

係咪新發音，好似玩口水咁

陰公個tg group 由
變到咁

好難理解

唔明
佢哋污染完呢度就去tg污染

牛思路好特別

我都好難表

滋滋聲好似好用力屙屎，但又發唔到音，谷住谷住，結果就啲空由兩邊出，而啲聲就好似E起啲牙咁，想像下震動下左邊

留名

速度可以超過光速的8%，愛因斯坦還是對的 S62恆星證明了愛因斯坦的相對論

新手？

55

咁點

Go?

pes post初代gay友

毒瘤forlan

你部手機輕鬆叉到電未？

Again lo

Ok fuck u

仲未得閒搵個枝開sim野清潔好懶

隻揪未

返工

岩岩食飽未warm up
Last

Go lo diu

所以你發唔發到

威廉卡華奴傳波識轉彎

滋 滋

有無T9

唔得閒

掛住睇高ling冇態

牛撚

唔理你了

你地踢成點

Ching咁撚勁

冇玩咁耐都勁過垃圾牛

尼馬中肺炎

又多一個跳唔起

中完做世一

go bb

放工了 今晚要學車

反黎啦

u2

留力牛

one two one two your leg ah

牛柒到

所以你發唔發到
決定咗留英了？

有長有短，有快有慢

go 5 go

必要時可以bam bam聲，出其不意

more la

Bin C

留力俾高ling

最重要控制節奏

情趣黎

12-1

睇完都唔知做乜

2場10粒

大巴爛咗

一架爛左既大巴

牛撚近排係咪得罪人多

Emily好耐無見去左邊
P番場?

hi 老友記 go

個個都咁勁

哥雅巴仲勁

想幫牛C報仇了
pin

go now

那星巴韋拉果球無運

都係-6 4312踢4312塞哂車 我轉433打多場？

weak

渣就渣啦

我渣

weak your mum

Ok,go one

臨尾香和左,super

咁耐無見去左邊

一直係到 早排忙好少上黎
呢排得閒啲 上返水

得閒搵你p下先

@兔

《蘋果》今晚就偷食事件，以電話獨家訪問Macy，她承認自己是偷食女主角，對於自己和細So這段孽緣引起全城關注，她爆喊指自己不是如大家所想是玩家態度，對細So的感情是認真的。「我同細so唔係玩，係認真！雖然經歷咗咁多唔好嘅事，但我覺得佢（細So）係真心愛我，我堅持信佢，所以呢段關係先至可以維持咁耐。」

好的

好似都係同一個配音

偷食女主角今晚終於現真身，被指是白滑KOL的女主角，真名叫練美施（Macy），現年約35歲，和細So同樣是有家室的人，她和老公育有兩個小朋友。

u個龍小禁區大膽ball咁都搶唔到

diu打u啦

禁左冇反應
仲打唔打

冇片有咩好八卦

人妻

ok go多場

gogo

連美斯

有無巴打用緊e個袋

我地場場都開細
u 個cech差d又岀事

我隻cech好守得 不過間唔中又派下膠

好搞笑
神經刀黎

On show u bug lv forlan cf

科蘭好似都係打雙箭頭好過amf

試下打單箭

amf好似唔係好見人

岀現了

各位香港連登仔好，我是台灣人 祝大家萬事如意，我剛玩四天無課金，大家多多指教。

anyone

屌你老母

意甲球會國際米蘭有意在今夏賣走於一月以1500萬鎊來投的中場球星，並為這名球星標上4400萬鎊的價錢。

go？

Amf 同托迪一樣，但對抗轉身唔得

Owen 同d law 都暗改左

Owen 之前100%接波，起腳食硬
而定變左100%接波，之後比人block

翻嚟了

lin messi 又幾好波

圖都冇張 我真人係C朗呀 on99

來去如風

Later man

嚟啦 一埸啦，唔防守

同人傾緊計呀

無人問津

玩場啦 就而家

show me

食屎啦你

屌你老西

屌你滷味

你好嗎

來吧那星

go la diu

我屌你老母咪撚煩啦😅

唔防守 齋練波

🤯🤯🤯

going

嘩屌你1400分 打死人咩

咪又係得個樣 乞衣著住西裝始終係乞衣

anyone
long time no play 442

金玉其外 敗絮其中

he lagdog

連登pes po 認證no.1 lag dog

lag ng play 了

幾時番香港 等我地可以大戰300回合

ng g
無lag 我會大敗

wait sim ing

No one play

咁樣輸呢啲傳俾人哋單刀

19球王

連美斯

其間，Macy一度爆喊，更暗示自己為細So做人工流產手術，而她亦就感染HPV給老公一事而感到抱歉。

anyone go one then slp

Vdb

try one

連美斯同so9

Ggmu

All weak

why

Hi 團長

hi 武力

團長

菊花佬是咪收左皮

啤巴

好似冇響tg gp講嘢了

敗走連燈再敗走tg

點似u稱霸連登再稱霸tg

玩爛左既菊花

佢太令我失望

你有冇去電莖巴個po睇
好撚好笑

無，咩po

菊隱居咗響電莖個po
你起一起電莖巴底就見到

貢搞笑睇下先
啤巴準備開po

咁都搵到

Link lei

好似打論文咁無心機睇

1001

笑死